覺唔覺寶馬d波棍好似弱智畸形變種雞髀仔？

小兒麻痹痙攣波棍

好似樓主
弱智畸形黑警

鍾意咪買囉唔鍾意咪算關你乜嘢事

人體工學設計
係唔啱狗腳嘅

唔覺

黑警諗野係弱智啲

傻閪樓豬

我就係要呢啲